/* No comment provided by engineer. */
"(error!.localizedDescription)" = "錯誤，請再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
">= 18yrs" = "需滿18歲";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Pet Name" = "輸入寵物名字";

/* No comment provided by engineer. */
"Add pet breed" = "輸入寵物品種";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to log out?" = "確定要登出嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to send this report" = "確定送出報告嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Calling To" = "語音電話打給";

/* No comment provided by engineer. */
"AudioCall" = "語音";

/* No comment provided by engineer. */
"BIRTH" = "生日";

/* No comment provided by engineer. */
"BREED" = "品種";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "上一頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Birth" = "生日";

/* No comment provided by engineer. */
"Block" = "封鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera roll unauthorized" = "未授權相機";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't load user's information" = "無法載入使用者資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't sign up,\nif you're under 18" = "未滿十八歲無法註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Change filter to find more users" = "更改設定探索更多";

/* No comment provided by engineer. */
"Chat" = "聊天";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to start your first call!" = "開始第一通通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting..." = "連接中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Successully" = "編輯成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Email is already in use" = "Email已被使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Extra Large: 32 - 45 Kg" = "超大型：32 - 45 公斤";

/* No comment provided by engineer. */
"Extra Small: 1 - 4.5 Kg" = "迷你型：1 - 4.5 公斤";

/* No comment provided by engineer. */
"Friend can't answer the call" = "朋友無法接通電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Friend didn't user camara" = "朋友開啟鏡頭";

/* No comment provided by engineer. */
"Friend end this call" = "朋友結束電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Friends" = "朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Give a brief introduction" = "一句話簡單介紹你的寵物";

/* No comment provided by engineer. */
"Hang up by friend" = "朋友掛斷電話";

/* No comment provided by engineer. */
"I'm" = "我是";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Error.\nPick image again." = "請重新選取照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Audio Call" = "語音來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Vedio Call" = "視訊來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming audio call from " = "語音電話來自";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming video call from " = "視訊電話來自";

/* No comment provided by engineer. */
"Information" = "資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Email" = "無效的Email";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Image" = "無效的照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Password\n(6-20 Characters)" = "無效的密碼(6-20 字元)";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid email" = "無效的Email";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid password" = "無效的密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Large: 18 - 32 Kg" = "大型：18 - 32 公斤";

/* No comment provided by engineer. */
"Last audio call" = "上一次語音";

/* No comment provided by engineer. */
"Last video call" = "上一次視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Liked" = "喜歡我";

/* No comment provided by engineer. */
"Likes" = "我喜歡";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "載入中";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading..." = "載入中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading...)" = "載入中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Log in" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Match" = "配對";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium : 12 - 18 Kg" = "中型：12 -18 公斤";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名字";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No user found" = "沒有找到使用者";

/* No comment provided by engineer. */
"Notice" = "注意";

/* No comment provided by engineer. */
"PET NAME" = "寵物名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password (6-20 Characters)" = "密碼(6-20 字元)";

/* No comment provided by engineer. */
"Person" = "奴";

/* No comment provided by engineer. */
"Pets" = "寵物";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check the password reset email" = "請檢查重設密碼的郵件";

/* No comment provided by engineer. */
"Please choose one:\nDog, Cat or Both" = "請選擇： 狗, 貓 或兩者";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter content" = "請輸入內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter password" = "請輸入密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter pet's name" = "請輸入寵物名字";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter your email" = "請輸入信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter your name" = "請輸入名字";

/* No comment provided by engineer. */
"Please log in" = "請登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Please login again" = "請重新登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Please pick pet's picture" = "請選擇寵物照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Please pick your birthday" = "請選擇生日";

/* No comment provided by engineer. */
"Please pick your picture" = "請選擇照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Please read the EULA" = "請詳讀最終用戶許可協議";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile" = "會員";

/* No comment provided by engineer. */
"Rejected by friend" = "朋友拒接電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Report" = "回報";

/* No comment provided by engineer. */
"Run out of cards\nDo you want to reload cards" = "探索使用者完畢 想要重新探索嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"SIZE" = "體型";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Successully" = "儲存成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Friend" = "尋找朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Pet Birth" = "選擇寵物生日";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Pet size" = "選擇寵物體型";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent this report" = "送出報告";

/* No comment provided by engineer. */
"Server error\nPlease try again" = "錯誤,  請再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up successfully, please log in again" = "註冊成功, 請登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "體型";

/* No comment provided by engineer. */
"Small: 5 - 11.5 Kg" = "小型：5 - 11.5 公斤";

/* No comment provided by engineer. */
"Someone likes you! Come back to check it." = "有人喜歡你，點進來查看！";

/* No comment provided by engineer. */
"Something wrong, please log in again" = "錯誤, 請重新登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Something wrong, please try again" = "錯誤, 請再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Something wrong, plese log in again" = "錯誤, 請重新登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Something wrong, plese log in again." = "錯誤, 請重新登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Something wrong, plese sign up again" = "錯誤, 請重新註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Try again" = "再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Unblock" = "解封鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown caller" = "不明來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading" = "上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"User didn't add pets yet" = "尚未增加寵物";

/* No comment provided by engineer. */
"User didn't log in" = "尚未登入";

/* No comment provided by engineer. */
"User not found with this email" = "找不登符合信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"VedioCall" = "視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Call From" = "視訊來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Calling To" = "視訊電話給";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"What do you want to report about this user?" = "你想要報告什麼？";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong birthday format" = "生日錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong email" = "信箱錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong password" = "密碼錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You can't contact with this friend" = "無法聯絡此朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"You don't have friends" = "沒有朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"You got a new friend! Come back to check it." = "你有一個新朋友！回來查看";

/* Date format */
"dd, MMM, yyyy" = "yyyy, MMM, dd";

/* Date format */
"dd, MMMM, yyyy" = "yyyy, MMM, dd";

/* No comment provided by engineer. */
"yrs" = "歲";

